Question: what is 1+1?
a.) 190
b.) 90
c.) 2
d.) 100
Correct Answer: c
~~~~~
Question: What is the capital of France?
a.) Berlin
b.) Madrid
c.) Paris
d.) Rome
Correct Answer: c
~~~~~
Question: Which planet is known as the Red Planet?
a.) Venus
b.) Mars
c.) Jupiter
d.) Saturn
Correct Answer: b
~~~~~
Question: Who developed the theory of relativity?
a.) Isaac Newton
b.) Albert Einstein
c.) Galileo Galilei
d.) Nikola Tesla
Correct Answer: b
~~~~~
Question: What is the chemical symbol for gold?
a.) Au
b.) Ag
c.) Pb
d.) Fe
Correct Answer: a
~~~~~
Question: In which year did World War II end?
a.) 1943
b.) 1945
c.) 1947
d.) 1950
Correct Answer: b
~~~~~
Question: Which gas do plants absorb during photosynthesis?
a.) Oxygen
b.) Carbon Dioxide
c.) Nitrogen
d.) Hydrogen
Correct Answer: b
~~~~~
Question: What is the largest ocean on Earth?
a.) Atlantic Ocean
b.) Indian Ocean
c.) Pacific Ocean
d.) Arctic Ocean
Correct Answer: c
~~~~~
Question: Who painted the Mona Lisa?
a.) Vincent van Gogh
b.) Pablo Picasso
c.) Leonardo da Vinci
d.) Claude Monet
Correct Answer: c
~~~~~
Question: What is the powerhouse of the cell?
a.) Nucleus
b.) Mitochondria
c.) Ribosome
d.) Chloroplast
Correct Answer: b
~~~~~
Question: Which element has the atomic number 1?
a.) Helium
b.) Hydrogen
c.) Oxygen
d.) Nitrogen
Correct Answer: b
~~~~~
Question: How many continents are there on Earth?
a.) 5
b.) 6
c.) 7
d.) 8
Correct Answer: c
~~~~~
Question: Who was the first President of the United States?
a.) Abraham Lincoln
b.) Thomas Jefferson
c.) George Washington
d.) John Adams
Correct Answer: c
~~~~~
Question: Which planet has the most moons?
a.) Mars
b.) Jupiter
c.) Saturn
d.) Neptune
Correct Answer: c
~~~~~
Question: What is the longest river in the world?
a.) Amazon River
b.) Nile River
c.) Yangtze River
d.) Mississippi River
Correct Answer: b
~~~~~
Question: What year did the Titanic sink?
a.) 1912
b.) 1905
c.) 1898
d.) 1920
Correct Answer: a
~~~~~
Question: What is the fastest land animal?
a.) Cheetah
b.) Lion
c.) Greyhound
d.) Horse
Correct Answer: a
~~~~~